28歲大台「姣精」李君妍深喉化驗呈陰性

武漢肺炎疫情肆虐全球203個國家及地區，而香港累計確診765宗，武漢肺炎在港持續擴散，日前傳出28歲大台「姣精」李君妍（Aurora）曾接觸武漢肺炎患者，據知她的胞姊初步確診，而李君妍屬緊密接觸者。

深喉

想用支棍幫佢採集深喉唾液

屌吊鐘

變成佢採集液體......？

我都想深佢喉

肛探準Ｄ

殘留精液 影響結果！！